多謝嗰幾位企高係機場企係機鐵口指揮嘅手足

係本身多人上網慢資訊唔流通嘅情況下

多謝你地不停呼喝指揮人流
完全便利機場運作不被癱瘓

多謝你地放fake news話T1 已爆
不停叫人散 成功分散人流

多謝你地不停叫人走話6點清場機鐵停駛
仲好心教人行去東涌
依家7點半機場散走7成人 機鐵照開 航班重新排版

我代政府 旅客 多謝你地

外國傳媒應該呆撚左 2個鐘幾萬人 結果散水黨一出 半個鐘都唔洗變千幾人